從來抗爭唔係包贏

抗爭有贏有輸。 即使輸我地要敵方付出代價就得，之鋒走啦 咪傻鳩係香港。

我地現在最需要既係建立一套抗爭手段，外判抗爭係最岩香港人既方法，一個號稱國際城市，拒絕人入境係幾難既事，外判比東南亞 中東 南北非吧

其次，係教育上要一代傳一代

最後，繼續排警畜。要佢地今生今世都圍爐取暖。 盡量要做到旅行都要佢地去唔成，去咩國家都當佢地係極危險人物就得。

Agree

同埋我想講嘅係，抗爭輸左唔代表以後都輸晒。
成日講運動已完係冇意義。静左亦唔等於係"對唔住手足", 真正嘅輸，係當我地完全放棄，唔再反抗，唔再關心。

只要我地仲有反抗嘅意志，就算運動暫時冷卻，唔代表我地會一路輸落去。

所以喺連登，我地更加要討論，要記得當初我地講過嘅說話。

兄弟爬山，各自努力。
不割蓆，不分化，不篤灰。

希望大家可以ignore班散水撚，灰心撚，冇用撚。
提意見，討論下有咩可以做，而唔係一味講呢樣冇用嗰樣唔work.

我地喺艱難嘅時期，更加係需要positive reinforcement. 而唔係潑冷水，挑撥離間。

yes！ 同埋讀好d書 有能力先有資格殺敵

參考法國大革命